Zij antwoorden op de eerste:-- "Niets; alles is donker."
En de tweede:-- "Ik hoor de golven gekabbel tegen het schip en het water stort .
Canvas and Cordage stam en masten en werven kraken.
De wind is hoog--ik hoor hem in de kraag en de boeg gooit weer het schuim."
is het duidelijk dat de _Czarina Catherine_ nog op zee, anticiperende op weg naar Varna.
